唔洗交稅/交好少 既你, 會唔會笑9班交重稅既中產?

香港洗出去啲既錢, 全部都浪費, 一係就比人貪哂
港豬澳, 膠鐵...
出糧比垃圾高官
班中產一年交咁多稅, 就用係呢D方面

供樓已經等同交左稅

消費間接比地租又係交左稅

而家岩岩好唔洗交稅
一諗到如果加左人工要交稅都唔知加唔加好

識人做生意搵二百幾萬都係交幾千蚊稅...

呢個世界公平咩

咁你會唔會笑出糧比你嗰個老細 ？

我寧願交得多稅
傻既先想12萬1年 食飯都無錢俾
我就想36萬啦

打工永遠含撚

自己廢就係度為自己搵藉口😂😂😂
社會係需要樓主呢d 廢人先生活得冇咁辛苦

可能李嘉成交稅仲少過你, 佢D收入只係收股息, 分分鐘稅都唔洗交

原本交緊六位數字稅，而家自僱

如果李嘉誠都係中產
咁世上無有錢人